====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans un communiqué de la Présidence de la République d ' avril 1982 , sont annoncés neuf grands projets : le transfert du Ministère des Finances , le grand Louvre , Tête Défense ,  l ' Institut du Monde Arabe , le nouvel Opéra populaire , le Musée d ' Orsay , la Cité des Sciences et de l ' Industrie de la Villette , le Parc de la Villette , la Cité de la Musique , auxquels devaient s ' ajouter quelques projets en province (la corderie royale à Rochefort , le centre national de la bande dessinée à Angoulême , les archives du monde du Travail à Roubaix…) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, grand, populaire, devoir, travail ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ grand, grand, devoir, travail ]
epistemique :: 3 :: [ grand, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, grand, devoir ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ populaire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ populaire ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ populaire ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, grand, populaire, devoir, travail ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ grand, grand, devoir, travail ]
epistemique :: 3 :: [ grand, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, grand, devoir ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ populaire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ populaire ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ populaire ]
Total feature counts: 24

